[怪獸宇宙]哥斯拉VS KING KONG 劇本流出

有渠道知, 但都係有關人士口講,我用自己語言打返一次出黎,當中細節位上畫時有可能有改動

感動

最尾係會有人哼叮叮叮叮叮叮

睇到停手先知咩事

On99

樓豬返去幫你老母執骨啦

合理
係少左d聖經道理同救贖
都有6,7分既

你又幾撚有創意

作得幾好

見到識講野 中左伏

唔拍番呢幕唔撚入場睇

有呢幕
睇多幾次又點話